如果光復完、革命完嘅香港，依然有人會因為達唔到所謂嘅社會「準則」而到排擠嘅話…

我一定會企出嚟到全香港嘅年輕人打到底

same here

Thanks bro

到時我係唔會放過你哋！

Ok

已有908 人投票
推到5000人投票

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

因為我唔想香港再繼續係不快樂城市啊！

明唔明啊！？

到時我會好樂做全香港人嘅對手

何謂「準則」

你問吓其他人

例如LGBT?

我都想香港變得好，所以我哋唔好再同林鄭、差佬嘥時間，不如諗吓點樣改革香港社會嘅價值觀。

價值觀從來都個個唔同。
比如藍絲,那怕佢地到今時今日,我地會話佢地冇良知係仆街係盲毛係扮訓既豬,但我地唔可以話佢地錯。因為如果佢地係冇收錢既情況下堅信自己既立場係冇問題既。
只要你地唔係犯一d好大問題既事,比如郁手,唔係我地都只可以係屌柒佢。
所以,那怕真係有光復香港既一日,有唔同意見又如何?

而家最大問題係香港人好多時都無將人當喺人咁嚟看待，喺佢哋眼中，人唔係本身就有價值，而係需要去證明佢係有價值。

呢樣嘢正正就係西方文明社會同中國野蠻社會嘅分別。